各位巴絲通常係邊到買機票？

我自己就係expedia買多
但聽人講過話expedia係貴啲
定係其實去返航空公司買會低啲？
不如各位分享下

格晒價先買

係邊間搭就係邊間買

CheapOair

Openjaw通常經agent買會平D

航空公司官網/ 旅行社
唔用online agent

Skyscanner 搵

啱啱睇完隔離po話expedia狗也不屌

因航，永安，積分換

係

Miles 換

suji

Zuji 多
同埋就係航空公司特價上官網買
有時候航空公司特價再係代理用優惠代碼仲抵
之前去秦國，hx特價，連稅900幾，上zuji買加保險，用佢個1000蚊減100代碼，姐係免費旅保

格完價去返官網買最安全

細酒店先會用agents

因為嚟緊去好多國家
都想係長途機到搵啲平小小嘅機票
省省埋埋都唔少
我聽日講expedia個網
Keep住咁check/search個價佢會係咁升
呢個真定假

都市傳說，聽講係比你覺得再諗就貴，有買襯早既心理